有咩方法可以防止d人搞到公廁咁污糟

集思廣益

轉收費制掂唔掂

比完錢照可以整污糟啫

鬼國好多廁所都有人收錢啦，結果呢？

最起碼去完要沖廁

除非老一輩既全部死晒,唔係都無機會

天馬行空下

係廁所整重量裝置
只要有水滴左落地下或者有紙巾就會鎖門

整靚啲個廁所

冇用

點解